瓷磚加厚雜誌等如防彈板

防唔到，害死人

我諗香港應該冇幾多7.62掛

要 磚書磚書書咁紥實

你唔可以無承托咁，因為用剪力，然後傳到成塊磚碎晒，先吸收到啲力

然後塊磚扎實，碎嘅時候無飛走，磚就會同啲碎片磨，然後磨走粒彈。